話時話 有隊叫 Fromis_9 連登冇人提過

河！英！正！哦！ಠ_ಠ

我淨係聽過love bomb

咪燈啊屌你老母

超鐘意f9.....但成年冇cb,武肺又搞到冇公開活動

隊長個海鮮

你又想燈邊個

jisun正到仆街

好似有個幾靚女

ching啲口味

幾時先comeback呀

樓豬快啲死🙏🏻

點都你死先啦

鍾意邊個

pledis依家只會理Izone
當年idol school選李海印,慧仁,natty, dahee, nayeon,shin入fromis9, 早就攞一位

你唔當自己係人咪無人提過囉

有追開f9?

河英我女友..

冇乜見你開po講

右邊靚到

你冇follow我..

時期先開始follow

可愛河英 (･-･)

哭能左

咩意思？jisun全隊最正